光復上水後一星期，上水變成咩樣？

愛國用國貨，咪撚走水貨

上水廣場既蝗蟲

龍豐藥房啲喼

周地都係垃圾

仲有大撚把水貨舖全部都係蝗蟲

過左一個禮拜，馬照跑舞照跳，唔好以為淨係過年前先係咁，其實上水每個weekend啲蝗蟲就湧曬落黎
北區巴絲記住要做好保護措施，咁撚多蝗蟲落黎一個唔小心真係會冚家產

愛國用國貨，咪撚走水貨

推

其實第二日已經係咁

仆街 環境咁撚惡劣架？

光復重點錯左，蝗蟲原頭係供應商

支持和理非出黎人海
勇武做野

以前光復上水既時候都係咁，清淨一日，第二日就故態復萌。除非你一把火燒咗啲水貨店同藥房，否則你光復幾多次都無用。

仆街唔做嘢助長仆街

班冚家剷警犬海關落去影水貨大頭啦

走私逃税 隻眼開隻眼閉

上水唔係廣東嘅超市，香港唔係中國嘅condom

其實係每日都係咁
個個星期六遊行先可以另d鋪頭生存唔到
落嚟買貨上大陸係賺錢
點會有得賺唔去賺

開始體諒印尼排華越南排華...

逃稅係逃中國嘅稅
香港海關好似冇權理

影完佢哋大頭 Send返俾支那深圳海關

你地要比佢更污糟。 去播菌啦 d鼻涕周圍hi.

知道都唔做嘢 即係縱容大陸蝗蟲來港走私犯罪

其實佢地就好似d烏蠅咁
剩係趕係無用
轉過頭又飛埋黎

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

話佢地出現係示威現場

其實呢班人真係好擾民 名符其實死蝗蟲 到底可以點做先趕得走佢地

期待下次遊行

Push

垃圾政府 雙重標準

東鐵沿線要注重個人衛生⋯⋯同疫區鄰近

光復上水

屌成個個畫面真係好核突

聽過有個支那master學生話 佢啲支那室友 日日唔上堂去走水貨 賺好多 仲要加埋政府個交通津貼 最好野係佢地講出黎完全唔羞恥 仲問我會唔會去龍豐個啲買野 話好平

係「踎」呀

係囉心諗咁唔會仲攰咩

都話搞咁多嘢咪又係一L樣

光復上水係要日日做,一係間間串燒,你又唔敢打D陸客,點光復

區議會應該要做野
做左北區"執政黨"點都要試下制度內去做
仲要反水貨係黃藍都支持

冇撚用嘅 日日都光復

上水市

仆街大陸西成日偷運生肉出入境
海關係check唔撚到 定我懷疑根本唔撚check
近新年 大家都知上水咩料
真係好撚危

一定要再搞

唉

啲大陸蝗嚟香港探親最鐘意帶埋啲貓狗兔野味
唉屌 唔好問點解我知

上水人道記得帶口罩

區議員去咗邊

屙屎pose
平時佢地都係咁樣踎係個座廁到屙
廁板會有腳印
好撚噁心

垃圾乾燥會唔會自燃？

佢地習慣左，其實係坐在自已脚爭度，普通人係坐唔到
我朋友整車，佢話好過坐地下，因為坐地下隻脚係拗住

尋日先係街屌條支那臭西
阻撚住條路
不撚知所謂

強國人睇到場運動靜咗，好多過番黎購物

支狗清不盡
春風吹又生

好慘

真係要日日搞先掂

CLS

污煙瘴氣 唉

班垃圾仲毒過你 佢先唔會驚

證明咗無用？

屯門都係咁啦

班蝗蟲真正做到Be water

得啖笑

手足就少十幾個
光復完又無改善
係咪應該諗其他方法仲好？

和你shop唔玩嗱？

都係冇乜用
只要一日有 羅湖/落馬洲->上水 嘅火車
一日都係會有蝗蟲同水貨客

見一個推撞一個即走，嚇到佢地唔敢落

日日見到 睇見都炆

我都有鋪屌蝗既癮
但佢地好多都唔撚識聽廣東話
你屌佢佢會用鄉下話口嗡嗡
佢地唔會直接屌返你 好撚垃圾

上水無辨法，好難搞

你估蝗蟲個名係流㗎

究竟有咩方法可以搞9佢哋？攞住平反六四嘅標語／流血相周圍同佢哋合照得唔得？

不嬲都係冇用 佢哋點都係會照落嚟

等人仔跌 可能仲快光復

藥房業商會!

元朗都係回復運動前狀態

push

痴撚線架喎佢地真係
有時一腳踢9佢地d gip
不過我屌完佢地通常都係無出聲
無d骨氣，又要死落嚟搶野

佢地落黎係搵食
港島遊行完，第二日會唔會冇人返工，冇鋪頭開

成條東鐵綫都係重災區
但普通非遊客區都已經被入侵
e.g.鑽石山 觀塘 黃大仙

其實係每一日

自由行之後已經係咁
食環唔理黑警唔理根本吹佢唔脹

要玩一定盡力污染果幾條街 而唔係諗點整乾淨佢

依家和理非話要投票喎sor

十幾年都係咁，光復行動不能停

要除非從源頭減廢，光復行動得一日貨仔

吓 依家先體諒

應該要每條街放幾個屎魔法攬炒

上水廣場樓上幾錫大陸喱！
整埋行李架呀

我覺得要定期洗洗太平地

上水廣場巴士站有綠色狗落地

要放到成個上水都係
樓主d圖影得十分一既現實情況

如果廣東爆肺炎
上水一定第一時間淪陷

尖沙咀都多大陸人到

戴罩洗手啊
返屋企即刻沖涼換衫

仲嚴重過上星期
唔講以為喺大陸

其實想上水冇人
只要舖天蓋地貼滿文宣：
「習近平劉鶴喪權辱國
貿易戰跪下簽署不平等條約」

過兩日深圳啲官就會唔畀人落嚟上水架喇

on9 支持香港中国情報互通?

超多狗係上水廣場天橋，但對阻街又視若無睹，真係垃圾

要飲強國奶粉。 用強國mask。要變迪乜野巴

今日去完，七八個防暴係舊墟巡

有火車有藥房有名店既地區就有蝗

冇撚得救

上水手足見到gip 就踢

農曆年後有好多武漢民工到廣東工作

等15號簽左協議，再貼出來

上水無得救唯有等人仔跌到仆街

其實唔止weekend 係日日都係咁

真係好撚嚴重

up

上廣下面巴士站都係
綠object同便衣都好多

粉嶺新警察宿舍仲就嚟落成，另一種淪陷

冇用架！日日都係咁，國貨多假貨，淨係奶粉都唔定，唔落來香港買，去邊度買呀！唔同斷奶，所以係冇得搞！

因為大陸放返啲人落黎，
啲人又想買年貨
啲藍絲商家又無錢過年

如果大陸年尾呢排唔放人落黎
連新年出雙糧都唔掂

一齊收皮

咁點解唔個個星期日光復

好難個個星期搞事 ,運動完左啦

真係蝗蟲趕極都要黎屌佢個閪

隻撚隻蝗都唔戴口罩巴打小心啊
班支那豬落到嚟 都仲未知鬼蟈發生乜嘢事

唔洗同佢地客氣
我成日都屌柒佢地
阻撚住條街
阻撚住架巴士

冇用架啦
除非執咗個羅湖同落馬洲站佢先有得救
你光復上水得果一日 ，班蝗蟲最多唔去上水
去東鐵沿線其他站，或屯門元朗

上水名都附近有成10部豬籠
喺度呃ot?

開始體諒2017北京排華……

嘩屌邊層黎

「搞事」、「完」 ？？？
又捉一隻

我好撚慘住嗰頭
有冇手足諗吓計

光復果日d鋪同客收哂風唔會出現，until第2日就回復正常

光復上水行動一直成效都好低

要搭lift,好似6定7樓

好撚嘔心

S

要打一定義不容辭，個撚屌喼成日碌黎碌去趕撚住去死咁，有時仲啤過黎好似我錯咁，條馬路成比佢地行撚埋。

過年前最嚴重

part time 抗爭就係咁 , 靜靜雞由佢啦

踢鳩佢個喼係最基本

光復唔到
唔止上水，各區都多咗好多遊客

捉鬼搞到前線唔出咪係你呢啲人。
兄弟爬山呀。

冰封三尺 一次半次光復做路到啲咩

上星期唔錯幾時再來多次

馬照跑，貨照走

只要我地每星期吹雞光復上水
班狗自然會嚟

Z

火魔

所以究竟有咩方法係有效阻止班撚樣落嚟
痴撚線真係解決唔到嘅

0306 上水站重防暴

罷買唔到班仆街藥房佬

其實當日夜晚龍豐就開返

上水依加好多狗守住

真係好恐怖

上水人表示慘

前日想買粒螺絲咋
行到無人最遠果度先有

中間果啲全部藥房

屌。 唯有抽大陸妹水

嘩屌成班蝗蟲

清咁撚大犧牲

上水火車站天橋大量狗
燉炳強同陶輝狗都係度

依家啲魔警幫支那人做保鑣
協助佢地安全走私上去

大部份都係大陸人開舖入番大陸貨呃大陸人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

今日仲好鳩多狗

係上水放屎魔法, 整塞晒果幾條街既渠同水喉, 摧毀果度既衛生

繼續和你Shop

北區手足戴返個口罩先 啲蝗隨時去完武漢

叫少左架啦
冇比喼碌過唔好同人講你黎過上水

利申：日日都要經上水

市場定律上其實係一定會發生
有demand就一定會有supply

真係好撚垃圾

屯門一樣啊 屌

卓爾居

要進一步行動，呢d藥房害人唔係藍絲咁簡單

果班人同海關打哂龍通
唔係咁好收入仲唔次次捉佢地咩

你舊屎都唔剷走，啲烏蠅一定趕完又翻黎

我覺得上水區議員要好似屯門區咁，逢週末去巡場，有咩唔妥就即時搵政府部門處理，例如搵食環

可能要個個禮拜都搞光復

同意

屌真係好撚on9

無勇武同無事發生一樣。。。

今日見到一堆蝗蟲喺黨鐵站度湧出來
懷疑深圳嗰邊係咪有搞啲咩香港旅行購物團咁

真係要靠 空降師 用屎魔法

真係好撚嬲, 但佢地全職開工搵食, 我地業餘地光復
人地仲要有黑社會+黑警照,
好難搞

但娜娜走左去中環天星碼頭

所以侯強咪識玩，唔做一日有乜閒

可能佢開聲叫狗高層咪撚理添

不過下屬想打交

我估計
食環啲人一早收哂片, 所以有支那人走私嘅地方
佢地都唔會出現

有冇蝗語版口語比支那人睇

慘得過班藍絲狗情願要水貨客都唔撚鐘意班後生仔
繼續比班大陸西搶9哂啲資源啦

其實要個個星期光復下先得

蝗蟲

依幾張相真係好心up 已經好多年
根本無人理過 有冇諗過住係度生活嘅人咩感受

睇相都知
上水已經不適合香港市民居住

dklm

北區撚一定要戴口罩呀
d支那西勁冇衛生！

我都放棄咗

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

燒山開左間立刻好大藥房專做大陸人生意

放棄上水啦
人又唔夠佢地多
光復上水都係哂氣
集中番係九龍港島重好

真係好撚過分 上水做咗人哋多年後花園

有撚用，撞左十幾年，架都打過十幾場，狗一到就放啲打壞走丫

區議員呢

傳播病毒
上水街坊好好保重身體

蝗蟲🦗 好核突

冇分別

打游撃。

唔好話上水
尖沙咀旺角d蝗又番翻黎
垃圾金鋪開始多翻人
救命阿

真係好恐怖 坐視不理死梗

禽畜係咁

我地既武器得個鍵盤，算係咁啦

屯門都係，商場返工去放飯好撚想死

大陸關班撚樣實收左錢

如果唔係仲唔充公哂d貨自己袋咩

成個支國都係上樑不正下樑歪

咁樣踎喺度真係好撚核突

仲以為before黎

其實諗得過
同埋最好就滅蝗啦，殺雞儆猴

殺一儆百

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

唔可能個個星期都去

正解
只有裝修先會斷到米路
所以一定唔可以裝修佢地

我想問今日上水做咩有人唱歌講野又盛？

上水廣場出面d天橋今日裝哂CCTV

路過都戴返個口罩先

得把口講話愛國 利益當前就算上星期同胞被人打同踢篋都仲照落嚟香港🤮🤢我係大陸小粉紅都睇你地班水貨狗唔起

啲水貨狗都係志在賣返啲水貨俾人 理鳩你真定假

真

趕晒啲蝗蟲去晒沙田 粉嶺 大埔 四散囉

Please retweet

一陣燒埋自己人
上次著火個間差啲燒埋自己人